# YouToAll

Este proyecto es para crear una plataforma parecida a Youtube con más funciones y el evitar la censura de los videos de forma injusta

Este documento da la inforamacion del proyecto, tambien da lo hecho y no hecho
y lo no hecho.

Hecho hasta ahora:

####

No hecho hasta ahora:

Menu inicial
Configuracion
Publicar videos
Registro
Logueo
Publicacion de videos